有冇人係Samsung tv 睇netflix 彈app 睇唔到？

係咪samsung tv問題？
個app又唔比剷
電視重設/打去網絡公司重設都唔得.....
明天打去netflix問問

但係電腦 Sony tv 手機睇又冇事........

將dns改做8.8.8.8
攪惦左

以後唔買samsung smart tv

電視到改 ？有冇詳細步驟

搞點

我都係苦主，個Netflix app 彈到死咁濟，重新安裝又唔得明明呢個app上次update 係2017年

樓上有教dns改做8.8.8.8 就搞掂

真係得左 機都唔駛關
唔該哂巴打

我一向用 8.8.8.8，前日死左之後試過𨍭去 ISP 個 dns 唔得，再𨍭去 8.8.8.8 都唔得⋯⋯

今晚放工返去試下，謝謝

改左8.8.8.8都唔成功😭

試下重設哂部電視在改

仆街, 我都睇唔到
之後連電視都要blacklist埋三星

如果改左nds都唔得
去
拉下智慧型電視 到Samsung tv

改DNS 堅有用

得左！

我打左去samsung 佢話收到幾個同樣個案 工程師做緊嘢 黎緊一兩日會fix返 叫我到時update system就得

無知一問: dns點改

搭單問，有冇人用rthk app ?
唔知點解畫面比例唔啱，電視只係show 到四分一，好似放大左咁，有冇得較番？

上星期五已經被佢fake到而家

改dns:設定，一般，網絡，網絡狀態，IP設定，DNS設定改為手動輸入

得左 唔該巴打

羡慕，我唔得

我都唔得 sad

幾時出update啊

改8888真係得左輕鬆簡單, 唔使DL個死人UPDATE咁煩

Q series 唔得